{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151439?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 프리마베라 in BUSAN 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインの際には、本人の実物身分証明書を提示する必要があります。 また、ネットフリックスを利用するには、個人アカウントでログインする必要があります。 フロントではヘアアイロンとワインオープナーをレンタルしており、使用した身分証明書はチェックアウト時にお返しします。 救急薬、紙コップ、割り箸、使い捨てスプーンなどを提供しています。 チェックイン時間は17時で、早いチェックインと遅いチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 ペントハウスとスイートルームの場合は、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は07:30から09:00まで提供され、簡単な朝食は無料で提供されます。 駐車場は1客室1台駐車可能で、駐車場をご利用の際に車両番号をフロントにお知らせいただければ登録が完了します。 駐車場の利用時間以前や以後に入出庫する場合、追加料金が発生することがあります。 忘れ物は習得後30日間保管し、お客様のご要望に応じて宅配便の発送が可能です。 ホットセールとオーシャンビュー当日の超特価客室はランダムで割り当てられ、客室指定とリクエストはできません。 全客室の浴槽やヒノキ湯では入浴剤や酒類は使用できず、ペントハウスの客室には食器類や炊事道具が備えられていませんので、必要な場合にはご用意ください。 連泊の際にはルームクリーニングを要請することができ、人数の追加は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、追加寝具セットは無料で提供します。 追加寝具を要請せずに追加費用を納付すると、10,000ウォンの追加費用が発生します。 また、連泊の際には事前にご連絡いただければ、人数に合わせてアメニティをご用意できます。 チェックインの際にはアメニティセットをご用意しており、客室の割り当ては他のデザインの客室に割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、本人の実物身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するには、個人アカウントでログインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンとワインオープナーをレンタルしており、使用した身分証明書はチェックアウト時にお返しします。"
        },
        {
            "question": "提供されるものはありますか？",
            "answer": "救急薬、紙コップ、割り箸、使い捨てスプーンなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17時です。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインや遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早いチェックインと遅いチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスやスイートルームの場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ペントハウスとスイートルームの場合は、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "簡単な朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は1客室1台駐車可能で、駐車場をご利用の際に車両番号をフロントにお知らせいただければ登録が完了します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間以外に入出庫する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "駐車場の利用時間以前や以後に入出庫する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物は習得後30日間保管し、お客様のご要望に応じて宅配便の発送が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホットセールとオーシャンビュー当日の超特価客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホットセールとオーシャンビュー当日の超特価客室はランダムで割り当てられ、客室指定とリクエストはできません。"
        },
        {
            "question": "浴槽やヒノキ湯で使用できるものはありますか？",
            "answer": "全客室の浴槽やヒノキ湯では入浴剤や酒類は使用できず、ペントハウスの客室には食器類や炊事道具が備えられていませんので、必要な場合にはご用意ください。"
        },
        {
            "question": "連泊の際にはどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "連泊の際にはルームクリーニングを要請することができ、人数の追加は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、追加寝具セットは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "追加寝具を要請せずに追加費用を納付すると何が発生しますか？",
            "answer": "追加寝具を要請せずに追加費用を納付すると、10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の際にはどのようなアメニティが利用できますか？",
            "answer": "連泊の際には事前にご連絡いただければ、人数に合わせてアメニティをご用意できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にアメニティセットは提供されますか？",
            "answer": "チェックインの際にはアメニティセットをご用意しており、客室の割り当ては他のデザインの客室に割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 914
    }
}